有冇人係美國做緊野？

O個做野同埋生活係點樣？同香港有咩唔同？